[理性討論不帶風向] 警方處理遊行最新策略討論區 (1)

經過尋日遊行同及後旺角既小型開花，我有以下睇法 (利申左先: 唔係話中計撚休息撚叫大家咩都唔好做，而只係想手足知己知彼姐/再利申: 以下都只係我鳩up 如果有唔合理既地方可以一齊討論):

1. 狗隊一向有明顯既大行動方針
唔理啲前線狗仔有無跟足來做，你不得不承認狗每期都有唔同玩法，一開頭既等你行曬就大舉清場(8 9月既時候)，慢推同你打陣地 (9 10月)，放軟手腳等市民對市民(三罷果個禮拜)，便衣狗man mark 手足暗地裡咬。
知道對家想點行我地先諗到方法對應，所以依家用緊咩tactics 有討論價值。

2. 依家方向係減少示威人數，而招數係a) 扮同情分化; b) 亂stop and search同拉/中止遊行令少人出; c)淡化大型衝突畫面令休息緊既手足唔再出

(a) 三四隻便衣走入幾十萬人到搶gphone 咪話結束集會? 真係未死過咩，依家抄牌行bid 呢啲相對低風險行動都十幾個軍裝啦。仲有喎，今次係我地第一次比人term 遊行咩? 之前民陣都係得個電話或者facebook post 咋，叫你散就散，洗咩叫幾條友搶咪?

所以我覺得果幾隻便衣係專登博俾人打博同情既，拿但唔係話中計就唔好打， 啲咁仆街扮同情既人更加要狠狠地，只要記得開遮同事後做返足文宣就得。

只係佢就係想要女警好唔開心喊呢啲畫面來 話俾外人睇呢班真係”暴徒” 同時要向內定軍心，要班前線狗打既時候唔可以手軟/心軟。(可能依家入面軍心真係亂，防暴連儂可能有破窗效應)

處理手法: 文宣要做返足啲，笑鳩佢地on9要做，認真解話要做，陰謀論都要做，總之文宣都要兄弟爬山，應返唔同口味既市民。(求改善)

(b) 呢個唔使講，其實一路都用緊。就係要嚇到你唔敢出來，就算出都唔敢帶文具，當帶豬咀會被人拉好多人就會唔帶，你少個豬咀就代表佢一粒TG 就夠收全場皮，對家控場會易好多。

仲有，佢每次都早cut 再大圍捕係真係用來減少出來既人數，而事實上都係好work 既，所以點解尋日只有15萬人，同以往人數差咁多。

解決方法: 要有被狗咬既覺悟同小心為上，如果咁都驚只係對仲係入面既手足同已被捕既手足唔住。對遊行既文宣要做得足啲，唔係share 張poster 就夠架，都係果句每人揾多兩三個fd 個分別已經差好遠。仲有，唔好為抗爭覺得怕羞，要覺得自豪(但唔好自爆)，正正經經問下啲朋友我聽日會去 ，你一唔一齊，自然可以感染下多啲人一齊加入。

(c) 再睇返之後開花，狗做得最難睇既畫面都只係埋身咁打再加無限人係記者同手足中間，無曬大型鳩放TG 呢啲咁震撼既畫面。 目的係想減低國際對警暴既睇法同講法，埋身既tactics 再埋加無片係國際上都唔會覺得無咁核突。

亦都對一班休息緊唔出來既和理非唔會有果種仇恨要即刻反抗，慢慢要呢班和理非離我地而去。

應對手法: 對呢一班和理非最好用比較感性既論調去感染佢地，但應屌就屌，軟硬兼施可能更加有效。

3. 結論
唔好覺得狗真係咁弱智，好多高級狗都係啲奸撚到仆街既攻心計狗，唔係點爬到上呢個位。尤其係鄧狗唔係奸唔係多橋點幫咁多鄉黑處理”事務” 揾咁多錢住獨立屋坐私人飛機，手足們不防做個exercise ，當自己係鄧狗，你會點處理/平息呢場運動?

歡迎熱烈討論

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

自推

無人理

1/10

2/10

3/10

instead of 拆招
我建議冷氣參謀諗多d 新玩法討論
比如keep住提供新招玩game
然後落手玩既手足就自行小隊，連隊合作揀邊個方案
用響邊個場合
完全自行決定
愈係多人參與討論實行同一個plan同場合愈易比狗捉比狗咬

你係要多花款，唔知幾時出邊招
就係唔想比狗捉路
前線手足有最終決策權
再講
大活動全部人做同一樣野，狗最易捉路
但100個小隊 10招 用響20個唔同地方
真係撚識搵手足咬咩

我同意
冷軍既建議無以前咁有創意
雖然明白好多時都未必做得到
亦都明太多五毛令討論好難

但大家要諗多啲計出來前線先有得adopt 唔好下下都講返以前點點點
要諗多啲唔同既招去出

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

我信狗隊上頭係真係想用樓主d招數，問題係前線班豬隊友用電油救火

你諗下尋日班前線又黎show記者身份證，仲要整爆記者手機mon，到而家都未有狗記者會，好明顯連班狗都唔知點拆

所以話，請班毅進仔返黎仲要管唔掂，同花式自殺無分別

同意好多時好多前線毅進狗都唔會跟order (你養狗都唔係隻隻聽話)
但有一班又真係有計劃咁跟緊plan
所以覺得都會要留意下

9/10

10/10

11/10

好post無人睇。推

黃色經濟圈簡易攻略

推